少女爆眼事件 高清影片

【請廣傳】網上傳出昨晚少女爆眼是示威者鋼珠造成，而非警察布袋彈所為。網上更傳出多張低清或經P圖的圖片，以及NOW直播的低清影片顯示當晚少女眼罩上原本沒有布袋彈。書生花了近一個小時，終於找到NOW的高清原片(1080P)。NOW影片清晰可見少女倒地起身那刻，布袋彈已「攝住」在眼罩上，此謠言可破。

如果嫌此影片不夠高清或懷疑經偽造，歡迎自行上NOW新聞FB觀看。
LINK：
影片時間位置：5:50:36開始
直播影片的時間為:19:24:21 開始 (11/08/2019)

====================
原來蘋果今晚都出一條高影影片，另一角度：

廣州獨立 福建獨立 北京獨立
四川獨立

721 811

對住黑警不要說：屌你老母

試着說：屌你老婆

[食警嫂]佢事後黎搵我 Oh 有左！